［突發］沙田吉野家開連儂牆！！

沙田新城市間吉野家今日無啦啦整連儂牆卑大家

大家唔係唔去下話

良心企業呀媽媽mia

推

弱智

大家去到終點有多樣可以野做啦